---
id: profile
title: Профил
slug: /general/profile
---
За да видите информацията си или да редактирате профила си, кликнете в горен десен ъгъл в кръглото поле (с инициалите / снимката Ви) **➜ _редактирай профил_**.